一個post傻閪連登仔為左啖氣全部承認香港屬於中國

你話上開連登就知大家講咩呀

邱騰華：美國不能曲解產品來源地！！要求美國當局澄清！！

乜撚嘢一個中國出晒嚟
係咪覺得自己把口出咗啖氣
比微博 hk01 cap又話連登仔開始驚 自認中國人
唔攪港獨

為左串個狗官玩反諷, 你估個個都明白咩

講乜都會畀對家歪曲架啦

攬炒有咩問題
而家邊個為啖氣

你入去睇吓啲留言真係好得人驚

好似啲小學生為啖氣咁亂講野

分分鐘就係人哋要你班細蚊仔喺度口不擇言
斷章取義你嗰啲廢話

同埋呢班傻仔連登講嘅嘢你真係串到佢咩

講嚟都嘥氣

咁當初就唔好叫攬炒啦
國安法黎個時又話係炒自己
而家終於炒到既得利益者時 又唔俾支持

駛閪理班支那仔講乜咩
班傻閪都唔知人地已經行前左幾多步 點解仲要望後面睇佢講乜
佢地支持與否 唔會有影響
佢地何嘗唔係講嚟都嘥氣?